有咩股夠PLTR慘

磨足27兩個月
上到40就禁售期完加回調
又落返去27磨幾個月

問過aapl未

訓醒未呀你,有幾慘呀

GME

好銀慘 紅左幾日倉

AAL再未出聲啦

宜家先出頭炸

Ai

問過RKT未

問過PFE未

問過GME 未? 磨咁耐都未ss

GME 呢啲就算啦